{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "당진 장고항펜션"
    },
    "text": "ペンションから日の出鑑賞が可能で、海が眺められる客室も一部あります。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 炭とグリルを使用する場合、2人までは15,000ウォン、3~6人までは20,000ウォン、7人以上は40,000ウォンを現地で決済する必要があります。 幼児は含まれ、追加費用が発生し、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiが使用でき、ペットは入室できません。 駐車場や有料カラオケも提供され、状況によっては利用が制限される場合があります。 ペンションの前の海で干潟体験と釣りを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルを使用する場合の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルを使用する場合、2人までは15,000ウォン、3~6人までは20,000ウォン、7人以上は40,000ウォンを現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児は含まれており、追加費用は発生しませんが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "有料カラオケは利用できますか？",
            "answer": "はい、有料カラオケも利用できますが、状況によっては利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周りで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションの前の海で干潟体験と釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "海が眺められる客室はありますか？",
            "answer": "はい、海が眺められる客室も一部あります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから日の出鑑賞はできますか？",
            "answer": "はい、ペンションから日の出鑑賞が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 190,
        "QA": 348
    }
}